TVB《愛・回家》疑出現「五一」手勢 建制網民稱罷睇

親建制的社交媒體專頁「時聞香港」說，「黃色手套，五一手勢，足足出現咗 14 秒，你話場務有心定無意呢？」有網民留言表示，自此之後要罷看節目 ...

又露出馬脚了
話左TVB只是想收割政治紅利 根本不是真愛國

兩邊不是人

[member]靜啦，識幾個新聞部都有食黃店，賺中資錢，幫黃圈嫁[member]

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

道具同事慘了

投訴師出動只要CCTVB出現5 1 黃色 黑色 遮 就投訴佢港獨

咁就要推下啦

唔係pa慘d 咩

中國國旗其實暗含「五大訴求，缺一不可」信息
黃色係反動派的顏色，五粒星代表五大訴求，而唯一粒特別大，係指缺一不可

TVB其實係黃